
                      Revisionando esta película, he vuelto a disfrutar como el dia que la vi, bueno para ser verdad, más aun si cabe. Esto suele pasarme  con la mayoria de películas medianamente buenas, en las malas ni con esas, y hoy me he dedicado más a disfrutar la historia, los personajes y los efectos especiales que tienen 5 años ya, y envejecen estupendamente. Recomendable para todos los que quieran pasar 2 horas de CINE con mayusculas.
        
            